{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65721&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성메이플키즈가족스파풀빌라"
    },
    "text": "ペンションはカップル、家族、団体に様々な客室と屋外共用プールを提供しています。 ペンションには様々な付帯施設と全室屋外バーベキュー場があり、バーベキューパーティーを楽しめます。 周辺には灯台海水浴場や束草海水浴場があり、観光にも便利です。 キッズ客室は子供なしで大人のみ入室できません。 入室は5:00で退室は8時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースも提供します。 客室は個別プールがあり、特定の客室は個別プールがありません。 プールは四季折々運営されており、ぬるま湯を使用することができます。 スパ客室もあり、利用料はそれぞれ異なります。 屋外プールは夏季に運営され、ラッシュガードと水着を着用する必要があります。 電気自動車の充電器も設置されており、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー用品は個人持参ができず、当日現地にて決済します。 一部の事項やその他の情報は変動する場合がありますので、ご確認をお勧めします。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されます。 未成年者は保護者なしでは宿泊できず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは様々な客室と屋外共用プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な付帯施設と全室屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には灯台海水浴場や束草海水浴場があり、観光にも便利です。"
        },
        {
            "question": "キッズ客室に入室するための条件はありますか？",
            "answer": "キッズ客室は子供なしで大人のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時からで、チェックアウトは8時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "客室は個別プールがあり、特定の客室は個別プールがありません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは四季折々運営されており、ぬるま湯を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ客室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパ客室の利用料金はそれぞれ異なります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用品は持参できますか？",
            "answer": "バーベキュー用品は個人持参ができず、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "客室での調理やペットの出入りはできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室料金がオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 591
    }
}